火魔法師：使用人群控制特別用途裝置一俗稱棉布瓶，會專業地遵守嚴格既使用準則

要正名言順嘅 最好梗係朗讀宣言啦

【重要行動/文宣】十一光復香港宣言